訓唔著......

有乜搞

冇嘢搞都訓唔到

點解

我都唔知 明明做左運動應該易訓啲

呢排冇嘢做，日日放假，錢又冇留係屋企，個人冇目標冇方向，日日都夜訓晏起。自然做貓頭鷹

都係 我要E learning 有嘢做都冇咩動力做 想改返早訓但訓唔到...

E learning 乜都冇理過

要照交assignments 喎